★當年嘉利大廈咁大獲，都冇任何儀式

有冇入返1478 175

有巨乳邪氣 不了

U又冇rip,

重建完之後有人撞過幾次嘢(本人親身試過一次疑似靈異事件)
然後就啲商戶自行比錢做過啲儀式
但到而家行入去都係覺得陰氣重重咁

幾多月

因為果時未有佔中

有8964

即係臨近新年死就特別慘?
閒日死就冇乜野?

近Xmas

死亡日期都有貴賤之分

佐敦薈
死場嚟
夜晚入過去屙咗次大膽屎

咁如果你隔左半年咁又做乜9

外國有空難個d都係幾日內搞默哀下半旗架啦

00後表示，不知嘉利是甚麼

我以前做嘢成日去佢廁所，貪佢冇人（知道d人唔敢去）

你可以拉到貴賤之分咁on9
你做咪幾日內做囉

咁撚魚蛋論
你最多咪追溯點解個陣唔做

狗共最鍾意白事當紅事做

死, 間接同你磨屎忽

重建過都仲有嘢 怨氣好重

特別個廁所，陰氣真係好重

保險都差唔多啦⋯

唔好話入去 係望到都驚

差唔多十年前岩岩會考完番暑期工

果時唔知前身係嘉利大廈

正係覺得行過果下好大壓迫感 同成座野好綠色

好奇之下番屋查上網查先知係嘉利

咩料,新聞賣足幾日起左個壇俾家屬番去拜祭,點先叫儀式,定又曼息拉效應?